《環球時報》：中方於貿易戰中已經穩住了陣腳，行動的方向感越來越強

《環球時報》發表社評，形容中方在與美國的貿易戰中，已經穩住了陣腳，行動的方向感越來越強。

社評指出，美方消息十分混亂複雜，既有希望與中方達成和解、亦有指責中方「不可信」的強硬話語，貿易戰的前景仍有巨大不確定性。但中國堅決走出了這個邏輯，隨著中國改革開放措施的不斷落實，少數人以「抵制中國不公平貿易」遏制中國崛起的極端思維越來越難以為繼，形容中美加強合作是絕大多數美國人的利益所在，中國有自己的塑造力，中美最終只能達成一個雙方都接受的合理協議。

社評又說，國家主席習近平與美國總統特朗普將於本月底在阿根廷出席二十國集團峰會期間會晤，令外界關注能否促成圍繞貿易爭端的突破。

何志平案都未開審，咁快已經穩住腳？

死雞撐飯蓋

得啦得啦 知你贏到開巷

一定要繼續打，唔得都要頂住，認輸就係契弟

又贏

小數人

寫比大陸人睇既，唔洗咁認真

拎去打靶啦，我国一直都穩如泰山！

邏輯到底要點樣走出？？

共產黨講嘢係調返轉

幻覺嚟嘅.jpg

咩已經穩住陣腳

我党從來都冇亂過陣腳

咁係唔係即係人地有N咁多種玩法？

而你得一種行法？

咁，真係贏了⋯

2018最大贏家

中美最終只能達成一個雙方都接受的合理協議

廢話中嘅廢話

行動咪就係繼續吸民脂民膏
準備過冬囉